有冇出現搶購糧食既情況？

樓下759，兩大超市暫時正常